大J哥哥係真正香港no.1 tube8

真英雄

Agger

做youtuber真係好呀, 咁撚得閒幫人, 我仲要趕住返工

成班YOUTUBER又拍冷係好心既片

最少人地有做到…
但係我呢個港奴連做嘅資格都冇

屌連登仔真係好難服侍

幫人又俾你屌「冷係好心」，唔幫又屌

大j今次係唔係冷係好心我唔知，但係至少turn out出黎真係幫到人，真係有人感激

而唔係你條on9鍵盤戰士係度單單打打

幫人唔洗拍哂片架
大把人今日都有出去幫手 邊有人拍片

咸左

拍住野咁幫人 扮野既感覺好重

偽善 用黎賺view count

佢拍住片幫人
我當佢返緊工

完全諗唔到反大J哥哥既理由

can子講得好

其實大J低質在邊
我呢排有睇過下佢nba 2k19 d片
發現佢技術ok, 同埋真係熟nba嘅嘢
完全唔係小學雞 仲成日笑d唔識nba d舊嘢係小學雞

同埋有睇過下佢其他片 (有mai同kei先睇)
都係幾得意 正正常常咁
你睇台灣日本youtuber好多都係差唔多

啫係唔係話佢高汁，但講低汁就絕對唔係
睇返網典 d人反佢都係因為佢唔認高登啫
以依家嘅格局嚟睇 佢唔認咪唔認囉 高登反正都冇人上

苦肉計黎
越反越紅

我拍fifa 我都熟足球啦

利申 知咩叫越位

咁拍多段落街幫手清理啦

係！

等你拍
起碼睇完佢片觀感係唔算好target小學雞囉
波子嗰d就真係係

agger

屌你老母就真

一單還一單啦小朋友

佢拍game片低質係一回事，肯幫人係另一回事

佢今次真係抵讚